【1%既準備 】如果出老解 香港人要準備d乜？除左番屋企訓教

先講明 中共出老解/武警既機會 細過0.01%
依家扮哂搵法律條文去support
但主要係想靠嚇 想勇武派收手

不過世界上總有黑天鵝 難保維尼真係癌上腦
出兵香港 大家都要有定準備

就講下出兵之後 預計既短期情況
1. 預計出兵係突如其來 軍隊同市民有一場大型衝突 最後有人命傷亡

2. 金融危機開始 就算畀中共撐到幾日個股市 但外資撒走 人仔港紙都頂唔到

3. 基本盤係進入軍管戒嚴 大型追捕民主派/勇武人士

4. 市面半數商店停工停業 但共產黨一定會迫香港人番工 扮哂冇事

5. 網絡/電話/電視中斷 或部份中斷 之後幾日會有黨媒既電視電台有廣播

6. 市民瘋狂搶購日用品 但會被軍隊阻止 日用品需進行配合

7. 新疆監控模式進駐香港 大量採集香港人資料及生物特徵 引入信會信用制度

8. 香港人大量移民 中共大量換血（如果香港仲有利用價值）

9. 美國通過人權法案 中止香港關係法 踢香港出WTO
如果好彩會有航母戰鬥群進入香港水域 但唔會打中共 純粹警戒中共唔好出手屠殺

眼訓 得閒再講

換定美金
出解放軍就返屋企訓教

呢樣真
美金真係好重要

10

美金

PLA出動，正路會大鑼大鼓，叫你返屋企
一死人，佢受制裁風險急升

出得都預左制裁
好似64咁 殺20萬人 保20年穩定

9

影相 send 俾外國傳媒

出老解唔通可以分到邊個黃,邊個藍咩
除非佢打算屠城,殺晒所有香港人
否則根本唔洗理佢

港豬會準備早D出門口返工

佢控制新疆要用好多錢架
香港仲有價值 佢先唔會倒自己米
如果當真 其實都無咩好驚
佢地都係普通人 雖然有訓練
但咁和平年代佢地都無打過仗
唔好以為佢地好勁
除左摺被

驚係驚佢d武器姐
要諗方法催毀佢地武器
佢咁做只會令真香港人更團結

佢自己經濟都會仆街
如果佢唔理點都要打壓香港自由 寧願自己死都要香港死
味唯有焦土 對家都拎出最大誠意 玩到show hand

咁都抵輸啦 有咩好做

一個香港換支爆 其實好抵

升級升級 汗氈汗氈 City Mode

8

快d出兵，唔想返工

野食
美金現金

D大陸人都不知幾想老解落嚟打到我哋香港人跪地求饒

提早換 都是銀行一定擠提

7

佢郁完香港，信用評級一定跌到c, 系米下個到澳門？但澳門甘垃圾。
點睇都系我地食硬支那仔wow

跑去領事館做難民

地圖，幫手帶路

佢出老解咪著白色衫番工lor
港豬唔駛做咩

返工。

6

之前yen 平換左唔少

爆咗之後,第一個企起身嘅一定係香港,真係好抵

唱USD, cash out
Spin香港1國1制既事實

將車內汽油抽出，以防暴徒生事

如果我地圍老解總部係咪入呢個副本？

諗下無咗network 點過先

唔好高空擲物

美金
奶粉

出得老解到時實控制埋金融系統，擠提仲邊有得換美金

買 BTC 就差唔多

出老解既話, 根本香港人唔洗做野

國際社會 會自動做野

緊係破四舊 立四新
同志們 這邊有廢老

5

4

買定日用品食糧夠1年用
水都要有大L水
但預左冇就要出去搵水（要閂蓋水桶）
求救用具，急救用具
可以用作武器既架餐
後備發電
收音機

返屋企瞓，第日要返工

即換美金
落街買多d 食物 飲品
之後係屋企睇live

3

快d出

呢個時候冇人買
我諗要落去搶

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

2